梁振英與禮頓詳盡關係圖！

From 癲狗日報

Good Job!!

而家禮頓俾人周到，居然升丘樹春做副廉正專員
痴撚線! 咁香港同支那有咩分別

係又點，吹咩？擦好共產鞋，你班港豬可以點？鍵盤屌下佢囉

點解仲覺得有分別? 老廉只能回憶...

要返工，開我咩事？

香港核心價值嚟，唔應該放棄

Send俾廉署，睇下點覆都好

ICAC無撚用

97前：廉署向總督負責，總督向女王負責
97後：廉署向特首負責，特首向中共負責

完

唉邊有得反

689當然PK，但沙中線單嘢好難直接入佢數。

廉署直屬特首已經完左

第2日上門拉你: 不誠實使用電腦+顛覆國家罪
3日後你會畏罪係臭格用LAN線自殺

ugl 個條鬼佬越睇越仆街

一定要清算埋佢

釋英文 貼去條友個國家？

但技術上真係好難講到同689有直接關係

件事係點做到？係夾定曬時間？
好複雜

支持林鄭立案調查

Push

香港核心價值阻住呀爺搵食

香港冇廉潔架喇

呢張圖必推，港獨之父cy leung，仲要係貪污前特首，要推廣俾新一代認識認識。

冇cy冇咁多腐敗工程，啲後生要記住呀！

坐返10幾年

仍然係直屬特首，不過依家係特首貪污，左手查右手

諗唔到問咩 PASS

唔係你講句唔放棄老廉就可以變番老廉，
事實係真係變左質

風雨飄搖日子，升呢條友有2個可能，阿爺掂頭郁梁賊英，或者截住所有case ! 林奠以經襟住班港獨收咗皮，梁賊英死唔斷氣日日玩鳩林奠，你當毒奶媽流㗎，一定執返梁賊英一劑，請佢去老廉坐一睌，包梁狗聽話過佢老公

精彩

推到689仆街

2011年UGL畀錢梁振英時，Juan Santamaria根本同UGL冇交集，而且嗰時UGL同禮頓係兩間獨立上市公司，CIMIC(禮頓)係2016年尾先收購UGL

上面圖講嘅Juan Santamaria，我查Bloomberg佢嘅簡歷:

2005至2012: Chief Executive Officer and Chief Operating Officer of ACS Infrastructure in United States and Canada
2012至2017-1-12: Executive General Manager of Public Private Partnerships (PPPs) and Construction West for Leighton Contractors Pty Limited
2017-1-25至2017-8-31: Managing Director of UGL Limited
2017-8-31-現在 : Managing Director of CPB Contractors Pty Limited

簡單講，2011年西班牙ACS集團增持德國建築公司Hochtief股權至超過五成:

而Hochtief原本係禮頓控股絕對大股東:

Santamaria先生 2012年由西班牙ACS北美公司轉到禮頓

2015年禮頓控股改名為CIMIC集團:

2016年10月10日先至提出收購澳洲上市公司UGL，同日於公開市場買入14% UGL股票:

2016年12月19日完成買入90% UGL股票，正式強制全面收購UGL:

2017年1月，Santamaria先生由禮頓轉到UGL

食屎啦689

明晒啦

依啲就係連登仔口中既高質腥港 高質到駁唔到

禮頓接左好多工程 政府好難比佢收皮

收皮啦屌你老母,9唔撚搭8

I Can Accept Cash???

依家條撚樣有中共照住，好難郁得到佢，唉

上流社會個個都一定有啲關係
你估係你啲乞兒仔咩
咪on9啦

真係啵 一聽就知你老母都係上流社會

icac昏迷緊

唔怪之得689 要搞 FCC 轉移視線

LM

pish

仲漏咗澳洲嘅鐵路項目

應該好快又有有律師信

冇記錯丘樹春好似係李寶蘭果邊
呢個時間係咁爆地鐵、禮頓，而家正式同 689 link 埋，即係...

個關係
最起碼都要證明係689俾壓力MTR判俾禮記做啦

其實可唔可以搵澳洲記者查？

LM跟進

其實講到尾係睇特首比唔比approval

你條毒撚識唔到女就縮返老母西度

689 好

除左係到屌幾句，仲有咩可以做？

講事實姐，你除左係網上人身攻擊我/689可以做d咩？早d訓啦。

689會比人制裁既話我抄你個名一萬次又點話

叻豬啦

咁你唔快D追住689 含出個未來

罵完我爽d就訓啦。
我從頭到尾都冇讚過689，不過唔覺得你可以做到咩事出黎姐
不如去埋銅鑼灣打佢小人睇下個心會唔會舒服d開心d

見你on9溝唔到女叫春 學人論政

連女都無得屌。你又可以造乜。做基佬含撚啦